有無人有睇微能力者

推薦一下,雖然係大陸劇同第2個主角D劇情有少少on9,但係overall劇情幾好睇.好多伏筆

Youtube有得睇

韓狗劇 不了

大陸劇wo ching

你起碼都話 支那劇 不了